「發夢」如果有人裝左成桶火水係背囊

而又唔知個背囊穿左小小 一直漏一直漏 而咁岩又有條友開打火機點煙 咁岩滑手跌左落地 咁會點？

Teamkill

講得出做得到，大把食煙既人會幫你手，thx

不如少啲依類9up post，除咗比警方做新聞完全無用

對自己太危險 同火控制唔到走向 會亂

仲火水 隔離post出緊核彈 高達同寵物小精靈啦